1. docker run --name jenkinsPerformance -d -p 8081:8080 -p 50000:50000 -v bzt:/var/bzt jenkins/jenkins:lts-jdk11
2. Si tenemos backup, lo restauramos con docker cp <ruta_backup>


CONFIGURACION PARA TEST DE PERFORMANCE

1. Generamos un agente esclavo para que inicie en la ruta donde tenemos el volumen compartido


docker cp ./jenkins/. 12009f49e14b:/var/jenkins_home